某程度黎講, 香港民主黨呢舊屎, 已經臭撚過台灣國民黨

美國民主黨=賣羊肉
台灣國民黨=暗獨
香港民主黨=掛羊頭賣狗肉, 明統

有好多柒頭以為香港民主黨同美國民主黨有關聯
我同你地班柒頭講, 呢個已經比地下黨員滲透,又極之腐敗既政黨, 係同美國民主黨一D關係都冇
同美國有關係果個只係肥佬黎, 而唔係呢個政壇寄生蟲

等睇泛民打手入嚟咬樓主

五毛狙擊手
LIKLN
真俊華
波台唔係台
求銀祈
妙爾尼爾

放心
我地民主黨下屆咪又係五區贏哂

胡志偉：下年黨慶請張曉明好定王光亞好呢？🤔

你個黨，雞黎
三萬蚊，過夜呀